# Recetas GraphQL

API en Node + GraphQL

<p>
Puede probar el API en https://recipes-dpanibra0.herokuapp.com/
</p>
<p>
Para poder acceder a la API debe logearse con:
<ul>
<li>
email: user@mailtrix.net
</li>
<li>
password: user123
</li>
 
</ul>
</p>
Luego debe copiar el token recibido y pegarlo en los header, y asi poder usar todas las funcionalidades.
